王宗堯新戲《夜香．鴛鴦．深水埗》入座率強勁, 上映戲院數目增加!

王宗堯有份主演的的香港本土電影《夜香．鴛鴦．深水埗》, 係在香港商業戲院作正式上映的電影中, 首部包含香港反送中示威片段既電影. 而影片在11月19日星期四於6間戲院開畫以黎, 入座率保持高企, 口碑載道.
電影官方fb宣布: 由11月26日星期四開始, 有5間戲院將加盟上映.

11月26日新加盟戲院
🆕百老匯The ONE（尖沙嘴）
🆕Candy Park by Cinema City 愉景新城（荃灣）
🆕Cinema City 永利中心（柴灣）
🆕UA Cine Moko（旺角）
🆕UA 青衣城
現有戲院
🎬百老匯電影中心（油麻地）
🎬K11 Art House（尖沙嘴）
🎬Lumen Cinema（葵涌）
🎬Cinema City VICTORIA（銅鑼灣）
🎬Cinema City 朗豪坊（旺角）
🎬Cinema City The Metroplex（九龍灣）

感謝各位手足支持. 但戲院繼續要人.

另一方面, 其實係本星期, 黃色經濟圈仲有另外兩套電影. 我都係以推《夜香．鴛鴦．深水埗》為先., 但手足如果有時間, 或者都可以支持以下兩套戲.

- 《劇場版 白箱》 導演水島努因為不斷發聲香港示威者, 令《白箱》系列被中共封殺. (未睇過《白箱》電視動畫既人, 都應該睇得明《劇場版 白箱》)
- 《親愛的房客》由台灣撐港手足莫子儀主演. 莫子儀剛憑此片獲得第57屆金馬獎「最佳男主角」獎.

《夜香．鴛鴦．深水埗》戲院場次

《劇場版 白箱》戲院場次

《親愛的房客》戲院場次列表

畀中共封殺嘅《劇場版 白箱》點解係黃色經濟圈電影？

《親愛的房客》金馬影帝莫子儀: 為香港抗爭義士祈禱

今個星期去睇

+1

感謝各位手足支持

垃圾戲，衰過d ive仔fyp﹐求其加黃水人睇

吓？ 尋日入場睇完
其實幾好睇

其實套戲只係香港人嘅日常，邊忽加黃？

感謝你支持套戲, 尊重你既意見.
但你既意見唔係主流.

其他手足見證: 套戲令唔少觀眾拍手掌.

浪漫既Kfc

我會覺得呢d係所有香港人都經歷過嘅事
只係極權之下，呢d記錄都變成反政府，要加警告聲明嚟恐嚇香港人

見到奠婦人話平靜咗，我真係笑而不語
支那式河蟹，以為d人唔再講就即係無咗件事

香港人不會忘記

(諗起港共以為香港人已忘記雨革, 結果就出現反送中)

我果場有藍絲大媽睇到區選中段離場
走果陣大聲講衰人睇哀戲
應該係亂買飛入場坐

藍絲認證好戲

力推黃圈電影

藍絲認證, 再推

同佢講聲 多謝支持

月尾失業都去幫襯

唔駛勉強
祝手足盡快有工返

為黃圈而推

已睇

mcl咩事唔上?

幫推

希望多d戲院可以播

戲院要人

力推黃圈

竟然無新寳院線~?!
又平又就腳~!

大感謝手足

一齊支持黃色經濟圈

希望入座率繼續高，吸引更多院商

想睇

心動不如行動

睇左一次想二刷

我係周末諗住再刷呢套同一秒拳王

呢套睇左
見到金馬影帝咁支持再睇埋trailer,親愛的房客睇落唔差
仲有無聲都想睇
白箱就真係冇興趣

多謝支持夜香

Push

推

認同 , 仲要係渣家軍既人，點解要支持 悶過西成套戲

push

推呀

樓主 原來又係你開！

只係盡一盡本分, 力推黃圈電影, 捍衛本土文化, 力阻赤化

打算去睇多次

我都係

支持

大家準備瘋狂睇戲未

尋晚朗豪坊睇咗
完場導演同阿外藉miss喺門口派簽名卡仲一齊合照

btw, 等睇一秒拳王

(外藉miss都係導演之一, 男導演係佢老公)

唔怪得
同佢哋傾計嗰陣見佢好熱情咁攬住男導演 心諗做乜鳩
原來係我自己on9咗

佢做大茄都還好
男一真係未夠班

香港唔係平靜咗
而係香港人諗住離開
估計3年內起碼百萬人走

習肺第4波都阻唔到我地睇

我都係睇訪問先知係兩夫婦

完場記得嗌口號

夜片 已睇 會再入場支持 其餘二套都會抽空去睇

好多都想支持

但呢D時勢真係唔想入戲院
最衰冇得俾錢上網睇

好睇

好難得加左場，原本以為1星期玩完，場次小到

睇完係會搵番1年前既感動

香港人加油

勁驚好快就落畫

所以上星期睇左喇

尋日去睇，得2，3個人入場，未睇既快d入場支持。

睇完唔知自己睇咗乜野
不過幾多人睇

星期五空到咁? 但套野係好睇喎

佢第一個故仔講種票，最後講區選輸左
好多民賤聯贏左既舊區都有呢d問題

一車車大陸人車落黎投票，同區議員影相收錢

同鄉會組織完，按人頭收番錢

所以佢地一開工第一件事係影相

中間講舊野冇市場，香港出走外國，外國人番大陸

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

己睇

LM

我嚟緊去睇

推下先

估唔到導演個樣咁毒都溝到鬼妹actress

導演有才華補救
佢係《叔·叔》攝影師

恨唔到咁多